★港樓究竟到左2047會點？補地價？

到時現在供緊樓班人都七老八十，點補？

同埋30年後，d樓都殘破不堪

魔魔你供緊樓咩

想知到時班人使唔使瞓街

搞到M記大擠逼

lm

交地租

年年都有樓到期要補地價啦

2017年有, 2018年有, 2019年有

補地價有乜咁出奇?

俾錢喎！

年年都有業主要俾錢補地價
你發現左新大陸呀?

地球上有邊度係唔駛比錢補地價續約?

有既, 北韓囉

我唔明點解年年交地租
地契到期又要補地價

咪即係雙重左
我又無改變土地用途

你以前一定冇移民經驗，地球上大把國家買左就係自己（中美洲已經好多，當時大把港人入埋籍）

因為以前香港新界係租俾英國99年，所以全球只得香港d地有年期

後來鄧小平話50年不變，變相2047係盡頭